有咩方法搞死班元朗黑社會

有咩方法搞死班元朗黑社會

令到元朗0價值
無人做生意
無人幫襯
最後無人係到住

唔好係佢地條村放蛇

元朗咁多人叫雞
搞亂晒佢地d場